google 被大陸hack左

張圖fb見到，之後自己試過係真

pish!

轉用Upset都係一樣岀同一句

push

推

真

Google translate 係咪開放俾啲人去提供翻譯建議！？

它只是個 AI 啊

pish

?

點解會咁

轉去upset就會變係高興

英文唔係禁好，咁講法得唔得

冇問題wo 係咪你打錯個名